［3-2-2020］股市直擊+波神信眾區

上證

買左7500 M size + 60926

上面唔比沽，去邊度沽好

直接收市啦, 成3000隻跌停

amazon 直寄香港

斬左call

Wtf

long gold la diu

Seems ok

DB! ar......

D7BCGPG